asso升唔番上UGC仲算唔算後門狗？

應該係叫垃圾

係asshole仔

同問 升唔返 有咩途徑上返去

你不配